# readme 


# 01 08 2020
j'ai ajoute deux fonction dans le fichier util.py
qui permet d'ecrire le dossier resultat et les fichiers prediction.csv and score 

## dans le fichier readdata.py au ligne 237 ils sont appelés 

        optimalmodel=writescoreall(path_out,distr,prod,list_model)
        writeoutput(path_out,distr,prod,optimalmodel)


### score.out cela servira a voir le modele qui aura le plus faible MASE
site,prod, lineaire, MLPE_1, SVR
0,3'none', '47.5644628953184', '47.564464475365874'"
0,4'none', '58.45830547989288', '58.45832434136129'"

### prediction.csv  sert a selectionner le modele optimal ainsi a chaque point il poura aussi servir a generer les sorties propement dites

2019,10,0,"0","MPL_1"
2019,10,0,"1","MPL_1"
2019,10,0,"2","MPL_1"
2019,10,0,"3","MPL_1"
2019,10,0,"4","MPL_1"
2019,10,0,"5","MPL_1"

### Todo 1 terminer la sortie de LSTM et le graphe sur LSTM

## Todo2 save le model de LSTM et lancer tous le modèle toute la nuit de 00h à  6 h du matin sur toute la base de données

### Save garde les time de chaque modele pour le rapport (demain)

### Enrichissement du modele en selectionnant plus de contrainte tels que d'autres fitures (Demain)


## Start le jupyter qui prendra tout en un et qui executera nos scripts (Vendredi)

## Verification des contraintes others 

### Pas oublier le preprocessing pour voir et sauvegarder les paramtres de ce preprocessing pour augment la precision des MASE 
